港共政府突然忍氣吞聲意欲何在, 只係想秋後算帳咁簡單? 大家一定要振作

港共政府由當初寸步不讓, 定性暴動, 不徹回,
去到中段改為暫緩, 但初心不變 溝通過後會進行立例
到616後依舊暫緩, 但不會重啟(所謂自然死亡, 但呢個說法並不可信, 因為佢有前科)
到左宜加開始忍氣吞聲, 打溫情牌, 但從不直接回應4大訢求(只有稍微提過徹回控罪)

簡單黎講政府想營造一個政府係有難處唔改得字眼, 政府希望市民回歸正常生活,
心諗你中意搞就搞飽佢, 再配合TVB等媒體打輿論戰, 令民意逆轉
令示威者失民意, 令示威者鬼打鬼, 令示威者身心疲勞, 令示威者吹佢政府唔漲

但呢D都只係表面既策略
冇錯今次示威者係有好多既進化, 但政府果邊都會一齊進化

政府心底既真正諗法係 只要今次200萬人既遊行都可以唔需要一個高官下台, 都可以唔回應訢求, 都可以足以收你地皮, 都可以送你地番歸做番個打工仔既話, 咁我之後仲洗咩怕你班港豬
如果政府真係成功左, 佢後面既路就會好好行, 佢令到剛剛真正萌芽既呢團團結既火熄滅, 將來無論50萬,100萬和理非或者5萬,10萬既沖擊佢都可以好易就配合輿論戰處理左.
到時要再起多次火既難度係相應難好多, 250萬,300萬? 到時開始各方位打壓反對既媒體再配合每日150人令議會戰失利, 再配合各種陰質招數, 秋後算帳將所有有能力有資源既人收於牢內,
到時係咪真係咁易再起多次火?

所以灰心既又好, 覺得有鬼既又好, 想要大台唔想要大台又好, 想沖或者和理非都好
今場仗係唔輸得, 今場仗係我地真係第一場仗亦係最重要既一場, 我地既唯一機會, 我地一定要勝仗, 我地一定要打破呢個缺口, 我地一定要政府向市民正面回應同低頭認錯!
咁樣我地後續既真普選, 同埋基本法年期問題先可以有缺口打開!

振作 振作 振作

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

G20前想降溫，唔駛習總冇面

同意

我冇話冇用,

我地進化左好多添!!!!!!!!!!!!!!!!!!